布拉加下品

唯有迪斯高

拉，盧狗

羅馬又贏 要推

詩聖

出post吹奏大羅馬未

葡圖牙野不用啦